到底係正骨師定整肺師？

屌 打錯字

正骨師定整骨師？

邪骨師

推